男仔接受到女朋友有幾肥？

今年發左福肥左好多，依家163cm ~60kg
但本身自己骨架比較大，之前bmi21左右對鎖骨同腰對落嗰對骨都已經會凸曬出黎
依家肥到around 60%-80%

男朋友成日話我肥嘟嘟要我減肥，但本身我就肥底同大舊啲，定係我真係好肥

80%最正

留名睇欣宜

40-60

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

最慘係又肥又無波

樓主係咪發雞盲？有無睇到下面堆人既名？
你無咁既樣都咁肥我你你男友一早去左搵第二個

唔會覺得over左咩
好似好多香港男仔都中意40
我仲重過男朋友

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

佢話我個樣好cutecute，會想成日滅我

咁都好彩我有

老實答你
樣就係一切

120以上都ok

-30%

真係唔會介意拖住個大份過自己好多嘅靚女女朋友？
我男朋友真係好瘦，我已經養肥左佢5kg都仲係好瘦

屌開欣宜？

肥先正
你最好肥d

師兄食得好偏
60%

1.唔會
2.

catgirl

有愛 200%都冇問題

120%

再肥落去我會接受唔到自己

佢173cm 56kg 好撚瘦

死肥婆同我出黎減肥

你養肥佢5kg

我知啦，咪唔飲珍珠奶茶囉

你topic係問男仔
所以唔理你接唔接受到

認真答你-10以上80以下

但有得揀會揀-10定80

坐上黎唔好坐到我終身殘廢就得...

我覺得係你介意多d
一係你就搵過個米八大隻佬
但係相對你既條件
人地未必show你
簡單d黎講
舒服就一齊
唔舒服就分開擺柒就

60-80正過-10

我又冇肥到咁

我細細個已經好肥冇乜自信可以肥到米五都冇就已經五十幾kg
所以依家唔多唔少都會介意自己身材

扑野會爽啲？

睇樣
欣宜瘦咗都接受唔到

欣宜有冇400%？

男朋友都係173、64左右 都係一齊之後佢就重左 而我自己係80%咁 都有自卑成日覺得佢會嫌我肥咁

40

屌我都係成日咁諗
之前佢得52kg左右嗰陣我仲自卑

我覺得肥就唔會令人覺得靚
唔明點樣肥但係靚女

我個名

呢個世界真係有cute 肥妹。

又唔係肥到欣宜咁，依家我身型同肥啲嗰個差不多

cat girl咁

佢話我好cute架似日本妹

似日本妹=齙牙蘿蔔腳豬西

屌你啦，佢話我kawaii
條腿幾長有小小肉幾好J係上身肥

係大波啫，個樣唔掂喎
肥過我

kawaii=唔想讚你靚但又想扮客氣

依樣真 啲男人就係善用語言技巧

咁乖？

我60 但每個男友都唔準我減喎
我估男人未必鍾意太瘦
反而女仔就話可以減少少

你信我啦，我啲friend都話我kawaii架

我信你 不過我唔會信男人

屌到啪啪聲

外觀問題
扑野唔知A0

講身高體重好似好d

見身邊啲朋友全部標準港女身材米六50kg
就覺得自己好肥
佢個ex都好瘦，條腿係冇肉嗰種，之前佢仲講過叫我減到50kg

咪講左囉
163 60 大骨架

我女人佢米五到高 7xkg咁上下 比識我果陣多左1xkg到 咪都係咁

好肥
我朋友181都係60kg

120都ok la
睇樣睇波

你自己幾高幾重

我都有樣有波架

60%嘅腰80%嘅胸

唔會危害身體健康既肥都接受到

我米七幾高6尾kg

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

200%

我身材應該差唔多 腰70%
但男朋友話肥

樓主幅圖個個都咁大波 完全唔真實喎

20-40
而家條女100

我都有架

60-120

係一齊左先100？定一齊之前已經係？

屌

120仲正過100證明比例大於一切

40%

肥果個自己都無自信
要用手臂遮肚

其實佢都柒柒地
明明係靚女
但配個肥身一D都唔夾
就變到好柒

只要樣靚就得

你係阿ken?

80%

睇樣

200磅都ok,但要靚同身材好

40-80%

有奶便是娘

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

-30% 波都冇埋

但大波喎
張圖

80

有肉好過冇肉130好過70

一齊之前已經係
啲肥婆真係好中意將減肥掛係嘴邊
但同時隻手又揸住隻雞脾

男人中意咩奶多？c奶就夠定追求大啲？

10%

現實係連登仔欣宜都要梗 因為根本無女

我都係左手拎雪糕右手拎珍珠奶茶
你唔好咁話我地啦
不過你女朋友又真係肥左啲

比盡80%
100%over左少少

女神cat girl forever

屌你D圖全部假既

都只係想有條腰攬下姐
已經親身示範兩個月減30磅 佢都係唔認真減

我覺得好正喎

其實身高體重都唔係重點 重點係你愛就咩都唔是問題

利申: 我都係叫呀Ken

麻甩仔答你：
-10%至20%
靚女到凌賴遙咁可以上40%

但搵老婆唔係淨係睇樣 (同搵fling玩玩下唔同)
我覺得性格、人格、修養、共同興趣、健康生活習慣比外表更重要
（咪撚同成日講有咩新甜品咩撚野芝士紫薯流心xxyyzz.... 咪撚話好想減肥但忍唔到口... 咪撚話好累唔去做運動, 煲劇好過.... 咪撚一日到黑係度碌ig)

點減？我想知
佢係keep住肥落去？
我起碼知自己肥，唔會比自己再肥落去

但有啲仔會嫌肥喎

其實我得120都唔算好肥
有啲肉地先好攬

其實我覺得冇話肥吾肥，睇佢塊面係V面就ok，就算165cm 80kg，塊面吾肥我就ok。

肥妹的大波性質同排骨仔的腹肌一樣

大脾唔好粗過手臂

都係嘅各花入各眼
不過真係好L正

b到d都冇所謂 最緊要夠庭
但the奶慘過微波
當然要拆禮物先知

10-20%

不過最主要都係夠靚女

170cm 可以接受到135 lb

得120%既喂? 我女友應該150%

發福左咪注意下飲肥,做下運動囉,佢呢刻接受到你,你肯定就唔理,繼續放縱架喇,咁樣唔理法遲早有日佢接受唔到

係男人都鐘意蛇腰大波
只係睇自己有無本錢溝件蛇腰大波之嘛
如果女人自己要搵藉口果D咩棉花糖骨架大
男人係一撚定覺得你肥

60~80

不能同意更多
肥既人懶只會肥落去
有d女成日問條仔自己肥唔肥
又懶又要拎認同感真係好撚煩

我覺有腰無腩最基本...

是但 有靚既女就ok

死肥閪 我176先60kg

60 for sure

最緊要對波夠唔夠大

夠大波就接受唔到肥少少

Wtf屌好撚嘔

我依家60 對鎖骨都仲睇到

生得靚-30 %至120% 都可以

左

其實我覺得樓主60都唔肥好正常
又有波

120 我都得

13x磅其實都係肥
你仲要骨架大
btw你個胸幾大先
有冇D？

我好肯定話你知，如果你無佢個靚樣，就肯定只係一個大肥婆

我大架

多謝你

我日本bra着34G

我覺得只要有腰少少腩都ok 點都好過條腰直落 漏斗形身先正反而直落嗰啲一肥就變水桶腰

我有架

每個range有幾個

對波巾無咁大先

有囉就

男朋友成日揸我波波

睇圖就140都無問題
現實肯定唔係咁嘅樣

同你一樣鍾意瘦底但現任60

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

10-60

欣宜起碼都高，識睇一定係cg

篠崎愛都係120 咁120有咩問題

不要再說了

呢個post完全係樓豬搵人圍爐攞認同感
話肥妹唔好睇果d回覆完全無視

60都係babyfat啫 我覺得

得啦我知啦我會減架啦屌

欣宜係200%

我諗唔止

認真，你會prefer男人點答你？
老實直接咁講話過肥/醜樣？

有幾勁

佢有話我肥架，不過肥得黎又幾cute幾好攬咁就ok啦

155

Over左

120

唔夠清晰
留tg再望真d

其實163 50kg真係正常
所以減肥啦

唔俾
剩係比男朋友睇

睇相其實全部都無問題
不過你對波有冇咁大就唔知啦

我條女應該係80 但冇乜波, 但係追佢果陣已經係咁
所以預左

20%-40%

個波幾大先？
我個波比男朋友揸大左

我167 60kg一個禮拜做一次運動以上 都係60%-80%嗰位

有得揸下, 但真係唔大
0%咁上下

不過如果你見到佢係笑笑口話你肥就姐係講笑啦
唔洗介意

唔好肥過我就得，66kg

10-80%都ok

你真係好撚肥
利申處男

其實120%都ok
但女仔有個問題就係真點120%果d會以為自己係220%
以為120%果d其實係22000%
所以減肥把啦

60-80

或者佢係想試下搣甩你D肉

通常啲肥妹 成日話自己骨架大 唔肯接受現實 骨佔人體重量唔多 5-10%左右

163cm高我只接受到53kg或以下

我都肥過男朋友 我162左右但就125-130磅 我個磅數好飄忽 我下半身肥少少 但膊頭又橫真係好難搞 雖然男朋友話唔介意話中意 但我自己就唔多開心
有做過運動減肥 但因為本身我心臟唔好 所以根本做唔到d可以減到肥既運動真係好絕望

我女朋友都係咁 天生氣管好差 行快兩步都唔係好掂咁 都唔敢逼佢做啲咩

180kg上下體壓到我窒息

3成肥
7成瘦

咁都好啲

放心，我唔會

按摩下

我都係囉屌 又好易出汗 同埋屋企人食煙搞到氣管都唔係幾好

120正呀，夠哂肉地

120應覺不錯
利申瘦撚

你自己覺得 多數少咗40%

佢幾肥我都唔介意 但我地已經...

為咗睇呢張相先繼續追post

120%都要啦見過300磅鬼婆未

我15x 都58kg 成日覺得男朋友會唔要我 好自卑

滅你門

60%~80%？

多謝你 我嘔撚左出黎
Thank you, I threw for seeing this.

唔好為左其他人減肥咁傻

佢唔鍾意60kg嘅你 佢冇資格擁有50kg嘅你

sik eat must eat 120

冇圖你話你有3個波都得啦

40係最正

有波先得㗎，最慘啲港女80%個波凹入去

肥就肥啦，唔好比咁多藉口。

真係愛唔會介意

40-120都OK

我女朋友70 鎖骨仲好深
佢成日話要減肥

波大樣靚嘅話
120不是問題

正呀

120都得

呢張圖唔得啦 120咁正

120%最吸引
100%都正
80%都可接受

80%以下唔啦
40%/40%以下簡直垃圾一件

想滅你你仲咁開心
滅喎 滅門呀？

60%

真係靚會直接話靚
話你cute即係你唔靚又費事傷你心所以是鳩但讚下你

個波有C以上應該掂

40max

平時骨撞骨？

60up,under150

80 100都正實好好攬

認真除咗節食同做運動真係無咩方法減肥
我都係食少啲嘢同做運動兩個月減咗10kg（56減到46）
絲

做咩運動減咁多

我都好想瘦d呀

依家60%

每日跑四十分鐘

其實欣宜瘦左真係唔錯

-30-10

咩CUP?

日本bra着34G

肥苟？

著錯bra?

要做啲咩先可以減肚腩
有啲friend話睇唔出我咁肥
但其實我啲肉積曬係個肚度

肥苟正

我鍾意10% 波唔洗好大 底線32B
腰幼加腳長好正
提就隻腳係咁..

-10去20係最正
-20去60都接受到嘅
以前識到個-10 c cup正到呢，對我黎講身材好重要

上身瘦下身肥點睇

咁你地接受男朋友幾肥先

各有喜好姐
利申 而定個個都係40左右 但 pat pat 夠肉地

我160cm 49kg 都成日比ex話我好肥

34嘅圍感覺上都唔算好肥姐
我都係34圍不過冇G
我寧願做大波小肥

31-40
17以下80以上不了

肥高都ok
肥又矮，比例一定勁肉酸

嘩 你好有恆心 咁食果方面呢？

痴線 米六50kg以下好撚瘦喎

我可能減完就冇G
有冇男朋友可以幫你揸大佢

咁都慶幸我有米六幾，長係對腳度

女仔整體肥肥地 但有腰 有小胸
女仔整體好瘦 小小小胸

男仔prefer邊類？

你估肥底就一定大波咩

我係女人都最憎個啲粗腳死肥閪同街市掛住個啲豬腳有咩分別

164cm 幾重先好呀？

死豬西